多謝勇武

沒有你們，我們什麼都不是。😖